諗住返工 點知今日仲係星期日

一起身見到個鐘7點 即係平時起身返工嘅時間
以為自己冇較鬧鐘 仲心諗彩識醒
岩岩去OK買野個收銀呀姐話
你今日唔係休息咩 定係返去加班呀?
先知原來仲係星期日
我係咪奴性太重

準備返工

返緊工

你快邊行

你做邊行

返7日

返緊工 ，全office得我一個，點揈都得

返office嘅普通打工仔

試過幾次，訓到八點幾九點嚇醒以為要返工

星期六日要返工嘅巴打辛苦晒

我都試過 真係會嚇到個心離一離
試過唔記得放端牛節
一起身見10點幾就打比老頂請假
比佢屌鳩我阻止佢訓教

氷川真夏

我以為今日放假
但其實要番工

星期日返工有冇1.5

香港地發夢就有份

老細:人工包埋

試過一次
搭車番去太眼訓恰著左
突然醒左 張開眼周圍望
發現架車反公司方向行駛
企左起身 啲人望住我
後尾先醒起自己已經收左工

返得多要返六日既工
星期日都唔似放假

返六日應該要調返轉
以為星期六係星期日唔使返工